政府10月5日劇本

利用示威者既維修結果製造麻煩、製造民怨

建議手足今波停一停，先停止對交通工具落手，或輕手裝修，不致於全部癱瘓。如遇襲神獸召喚術大開特開

今晚裝修，因果關係明顯，可以直指政府漠視民意強推緊急狀態及蒙面法問題，但拖長的確觀感不佳，又變長期擾民雨傘失敗mode

建議手足呢兩日行返和理非路線，比文宣手足將中五生健仔中槍、特區政府違憲推上國際

條法案...到立會開會條蒙面法其實好大機會自動收皮，如果呢幾日太多「動亂」咁林奠就大條道理落實緊急法....

香港要贏始終靠美國，比多少少時間人地做野

以下開放戰術討論

推

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

剩係玩齋行唔買，攪死商場先，休息下

8/10

認同
暫時做住其他先

打游擊戰最nice

9/10

你都幾撚好笑, 明明已經用咗緊急法而家話我地會令到佢大條道理可以用緊急法

文宣又要大大力做野！

10/10

收皮啦
放軟手腳就會贏，咁都講得出

今日有兩單中槍
但開始發現身邊有人對此習慣了
好可怕
文宣請搞大佢

我覺得對商店嘅裝修要停我聞到好大陣伏味，繼續落好易中伏
對黨鐵裝修就冇意見

未完全實行、行所有緊急法既功能
林奠今日講到明，香港未入緊急狀態，先行此法係想快刀斬亂麻
但明顯佢係迫更多人出黎，到真係情況如預期失控就直接宵禁開槍

佢未確認「香港進入緊急狀態」

成日以為民意會自己逆轉，真係好on9 ge 政府

計埋rubber bullet?

比文宣做野先
國際睇唔到咁多野
比你燒多十間紅底店
爆左十次鐵，美國就過人權民主法，香港政府就下台，港人就有民主咩？中共喎

建議先著重文宣
好多野發生得太急
好多人都未吸收到個資訊

乜撚野都要講到出口?
事實而家咩環境你唔會唔知, 佢做咗都唔會話自己做咗, 因為就好似你所講"觀感"

佢話未入緊急狀態你就信? 佢話自己係獨立稅區你信唔信佢呀?
係其他人唔知佢呀, 認清事實未

唔使宵禁都開槍啦
定係你想講「宵禁」「掃射」「市民」呀?

只要手足只對特定目標埋手, 就唔會乜野觀感不佳
定係你想保護紅色經濟?

下次針對高層？

佢話唔係就唔係呀？ 佢日日都講緊大話。

瘋狂㩒錢

笑撚死
未完全用盡你就可以放軟手腳
用盡果陣你post都開唔撚到啦 仲講抗爭傻閪
你返屋企含撚啦 以為自己好撚醒

外國人唔係咁睇
但如果持續全鐵路網癱瘓，又會入雨革mode
老老實實，香港要贏民主係靠美國人權民主法同馬格尼茲去限制官員行事決定既利益回報
香港有民主只係順便
比少少時間美國做野先唔好咩？比你連爆十日鐵，健仔就會被忘記
右眼FA已經被沖走左，你覺唔覺？

黎緊重陽，好多人會去中國拜山。而家水港鐵全綫唔開，而有好多人淨係識去羅湖過關。

我都覺得靜觀其變先

不停拆藍店無乜意思

乜撚呀？

緊急法呀，唔係緊急狀態呀

今日已經用左緊急法

唔明點解仲有你呢類人出現，仲和理非

兩樣野冇衝突, 我係極度不滿你為咗自己套論述而去做中計黨劇本黨
一定要靠打擊自己士氣先可以draw attention?

臨時政府宣言真係唔好搞啦好唔好⋯⋯⋯

以下商場於10月5日關閉：

荃灣廣場
荃灣綠楊
荃新天地
新都會
屯門市廣場
Vcity
V walk
Yoho
青衣城
德福
淘大
APM
沙田連城
MOKO
TST SOGO
Cwb SOGO
圓方
IFC
世貿中心
奧海城
新城市廣場
PopCorn

咁我比你爆多十日黨鐵，健仔中槍，右眼爆FA，政府違憲點撞上國際？
日日燃燒彈既相「rioters destroy the railway」
沖走曬d政府人道惡行

美國點大條道理幫香港？

唔係唔做裝修，係游擊小型裝修而唔會「全港癱瘓」

你唔好出聲好唔好

你有無睇佢個press con架

佢有考慮到有3 日假期 。
可能，佢策略係３日假，比佢做buffer ，
拉曬Ｄ人，之後就無人敢出。
同佢１０月５ 早上停港鐡。

另外，佢新策略，現在玩全停港鐡，
大家要思考下點應對，策略。

唔洗搞 佢自己唔開

src?

擺到明引你地開拖
10.6 Sogo大遊行定聽日啊？

我接受你既不滿
我觀察到敵方用呢一計，建議戰略改成有目標游擊減少觀感不佳，極大化紅色資本損傷

無打擊士氣，只係現實地回顧結果，建議比文宣手足時間打國際戰線

睇住你地係到玩膠
想重頭寫過憲法咁濟但又柴娃娃咁我真係唔識講

你中左 語言 偽 術 了

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

一個緊急法公布緊果陣都已經衝左出去啦
乜你覺得D資訊流出去要好耐?

話成立臨時政府 起已經夠倉猝 仲要組織架構都無
難聽d講仲係得個講字 知嘅人唔多連一呼百應嘅效果都字有
可唔可以細心d嚟

推啊

有冇見到獅鳥完

裝修完

仲更加多人出黎呀

冇問題呀屌你

香港就因為你呢啲大愛左膠淆底潔癖撚拖後腳

又斬腳趾避沙蟲

我覺得休養生息暫時係需要⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯1日

星期一再黎過～～
不過星期一可以和平一下先

搞番個少糖少鹽甚至戒鹽既遊行

提升香港人既健康意識

之後再每晚同佢玩快閃

隔晚玩會唔會冇咁攰
俾啲中立撚同和理非出下街買下餸

咁就又可以make 下noise

又唔會令到國際覺得我地煩同暴力

人地press con講到明係想先用此法快刀斬亂麻，就算未入緊急狀態但先用緊急法立蒙面法，如果持續爆鐵咁咪實現佢口中「緊急狀態」佢可以大條道理宵禁開槍囉

先後因果

聽日商場唔開

我都明白淋病推嘅緊急法令人眼火爆，但手足，淋病錯係一回事，今日大家都義憤填膺將矛頭對準佢，但日日都將行動推行咁高嘅位又係真係有利我地自己？坦白講，自六月起幾乎每場運動我都去幫手救火，唔係前線但都有盡力啊。但最近嘅10月2同今晚嘅行動突然好似無曬和理非嘅位置。2/10都叫有少少遊行，但今晚我係荃灣區叫幾句口號就出去拆鋪。唔係話唔可以拆，但如果一味以同樣的方式，排除左和理非嘅參與，或者要由抗爭者逼和理非變勇武，咁又係咪好事呢？放軟手腳唔係認輸，而係要話俾人地，特別係外國知，我地唔係只識變成拆鋪或火攻，要令人知道每個行動都有原因，同時都要放手自由先俾人見到我地嘅理性。希望大家記得呢張圖：

聽日可以主力塞商場
我見好多可以爆都爆曬

六月到而家民意逆轉左未阿，屌你老母

咁香港進入緊急狀態咪攬炒，我地就可以返去訓啦

仲有最重要，要集中番個視線喺臨時政府度！

推推推

又和理非。
而家係冇可能和理非到架啦，醒下啦。

Be Water
思想上
行為上
輿論上

On9 邊撚度擾民？
對住賣港人黨鐵你叫人唔好搞？

On9，我早兩個月一直叫人暫時停下休息下，但今次停只會證明林鄭做法正確

其實依家得四種人

1. 深藍
你無可能改變到佢地
2. 黃
唔會轉軚
3. 中立，有家室承擔唔起風險
佢地知政府仆街 所以唔會支持政府亦唔會支持示威者
4. 港豬
依班直頭可以無視

根本唔需要理會民意
只要唔好殺錯良民就得

ON撚9，仲推和理非既一係就on9，一係就想香港玩完

今日已經上左啦

所以我咪問你係咪想講777會做
「宵禁」「掃射」「市民」囉
會做既話 真係唔該快D

烏克蘭就係做低左百幾個之後出事

你咪宣布解放軍可武裝同編入可調配同執行命令既武裝部隊囉 屠港大行動

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

push

仲和理飛 你有冇腦

同賭仔講咩都冇用

認同但大部份人已上腦停唔到
你睇下呢度幾多五毛煽動又幾多人受就知
文宣做唔到野輿論冇得發酵
美國想幫我地都越黎越難
暴力可路升級落去對邊個最有利自己諗

咪自己區be water

tg grp

毒藥係有毒但對人體無害

唔係唔做

而係合適地做完再比空間文宣手足上場打人道危機（健仔,右眼FA,爆眼記者）同憲政危機（林奠行緊急法）

都係果句，比你爆十日鐵之後會有民主政改咩

5.國際輿論

係外國臭朵你估仲有冇機會贏

原來仲有民意撚存在
最好佢日日全線停駛

與71立法會空城計同理
唔割嘅點都唔會割 完

agger

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

機鐵+東涌綫停駛=青馬一塞機場就玩完

放更多力打文宣咁解
因為緊急法+緊急狀態，政府就大條道理出老解開槍

各有各做，和理非就繼續做自己野咪理人，但好明顯今次成場運動都係武勇攞晒分

聲稱「獅了失控了」
又支持 「集中一區」

你眼光真係好曳
ID28萬 不特止, 呢家重係P牌

和理非 勇武 論住做
唔好只集中一面
最世界文宣

睇見手足破壞黨鐵 中銀
好撚治癒

做住和理非先
抖下先

政府等你哋玩到星期二，之後就推緊急法

假設全民勇武啦，咁地鐵都唔開，
鋪又爆晒，仲有咩好做？

岩呀, 我同你都係5毛

呢樣係

又一城
仲有有冇考慮過幫佢開門

出老解咪返去訓，攬炒成功

樓主豬隊友
笑撚死人

屌，仲民怨？
呢家市民嚴大家唔夠激進ar

已經知道聽朝藍絲父母會吊哂鬼

Hi 民意撚
定你做黨鐵

你轉錯ACCOUNT?

比你爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重

睇到真係笑咗，條緊急法出得一次就會有兩次三次，因為影響都唔會再有太大分別，佢行得依步就預咗同香港人不死不休，只要抗爭一日未完佢都會繼續改法例改到贏為止
而喺依個時候叫人放軟手腳，同唔好得罪共產黨有乜分別

隔離post已經有趁火打劫（肯定唔係手足）

班紅藍鋪應該都識驚，可以考慮停一停裝修，
做住罷食先
要開始集中政府機構

推！

唔好比港共spin走開槍事件！

比你爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，求義士

獅鳥失唔失控你自己諗,離開同溫層就知
集中一區哂人頭有咩問題?
多區開花打得好精彩但一晚拉幾多人阿

繼續圍爐步黃背心後塵
遲下集中營見啦,到時冇分p唔p牌架喇

你知咁多野既 你訓係人地床底

唔好講埋D咁令人誤會既野

我想講上面條友眼光真係好撚差

如直接宵禁開槍佢都玩撚完， 達到攬炒效果

無錯

唔可以慣

咩叫越黎越難幫
自古以來草命都係當地人發起
仲希望all in落美國度？
笑唔笑撚死人
美國都係想同支那deal貿易戰先會出聲幫香港

以為你會get到, 高估咗你

兄弟爬山 各有各做
你理人咁多做乜
你鍾意呢幾日搞文宣你咪去搞
定你係狗?
唔想人出黎?
明明呢幾日係最好時間

咪臭系，與其幫商店裝修不如幫政府裝修

根本比人逼到入絕境既唔係我地

你和理非就做番和理非既野 各有各做

打國際文宣同勇武根本無衝突 兩樣嘢可以同時進行
夾硬要一邊放棄另一邊唔知你咩居心

雖然係攬炒之母問題而香港呢個春袋中共玩唔起

但爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，救義士

港島巴表示你班暴徒唔好撚再黎得唔得

今晚少過10件, 實係好多啦屌你

認同
事件要時間發酵一陣

但爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，救義士

如佢下星期二至五都唔開咪大家返工都困難變相被罷工

風向撚黎 不推呀 巴打

咁咪出囉
講咗好多次一用緊急法=任何時候處於獨裁狀態
而家個垃圾假政府已經真回歸中共啦
仲會有法治？再成立唔到臨時政府咪變香港省囉傻閪
外資先唔會咁on9真係信中共個套狗屎垃圾
一早大把公司撤緊資啦，唔通企係度等中共用緊急法收晒佢地啲資產咩

Push

Why not both

中共最開心

聽日都無野開咁濟

晒氣啦，你講既劇本每星期周末都上演
根本無分別，只係大家善忘
我就有做統計
每次起火封站都係節日或周末或平日夜晚發生
亦即是股市收市時段發生
知唔知中環早幾日被人中午快閃佔左幾個鐘
完全無狗，無封站，政府連譴責都唔做
證明我講既野完全估中
呢個劇本已行左一段時間
目的係另大家厭倦，分化，同割席
只可惜我地係唔會

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

咪係， 都on 9 既

拉

咁即係908幾十萬人去美領係廢架啦
黃之鋒hocc佢地去美國遊說又係廢

靠打一定打得贏共產黨啦係咪
咁就一於你出去隻身擋坦克啦

如果外國戰線係condom一早就唔好叫人用twitter

佢用緊Bot回你 不推

比時間蘊釀

美國要幫手都要出師有名，比文宣手足煲大爆眼FA,印尼記者，健仔呢d人道危機。

爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，救義士

係架d狗今日走咁多區， 兵力都弱左， 呢3日連續操feel 佢體能好易拉柴

唔割啊
停埋九巴新巴小巴船都好
一樣唔會民意反彈啊!!!!

岩既，攬炒成功... 咁講爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，救義士

放心、我喺和理非、雖然今日我要返工晩上大約9:00出門雖然要過海返唔到公司遲到、但係我都會十卜你哋，你哋最主要小心啲唔好俾人捉到！不完美可接受唔割蓆！總之我放假一定和理癲！

點解帶垃圾風向方式咁無新意既？
我係淋病就炒9左你

今晚班狗係度等12點先未咬人
如果你自覺係戰略高超所以拉得少人
我只可以話你好on9

提提你10.1拉咗200幾個

起碼休息一日先
做番和里非
再傾星期日一活動

爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，救義士

根本民意唔會再轉
重叫人和理非真係有少少可怕
已經比人迫到落牆角

你岩既

口罩都唔俾帶 仲和理非

唔好講廢話, 美國佬有美國佬做既野
我地有我地可以做既野

破壞紅色經濟 就係呢家既階段最可行而有威力既做法

無人話廢
因為只係次要
最好就繼續係屋企叫好嬲就乜柒都唔好做
跟住跪其他國家黎打救
你以為美國唔知支那同黑警暴行？
企係國家層面美國都唔會做得多野

其實唔係CARE 民意，
係要爆嘅都爆晒，之後下一步點做都要諗

老細，對唔住，今日冇地鐵，我返唔到工

係既.... 其實美國大佬黎緊，唔洗經歷攬炒痛楚都可以民主政改嘛...

你啱

行動—》文宣—〉行動—》文宣

而家係唔可以集中一區
第一 比佢集中佈防
第二 黨鐵會封站 巴士會搜車, 去同番都難
第三 有rb, 接仔女都難
第四 少街坊掩護

十八區 區區開火
分散警力 完事步行回家
多街坊就安全

我知今晚少人被捕係好事 但其實今晚好明顯狗係有策略放軟手腳 睇返十一遍地開花拉咗269個人 唔可以鬆懈

停佢老母咩
你停咁多次有無聽呀777?

一定要學烏克蘭, 12日, 日日搞, 等佢退

你有你做,我有我做, 你做咩撚野要阻我做野先?

真

幫你老母咩，4個月仲話上國際
香港人就係多得你呢d藉口撚，成撚日諗住有救世主幫先搞到咁多和理非

一個不公義既政權，人民要做既野就係推翻佢
一個動盪既社會，邊個都幫你唔到

唔識咪亂開po啦

popo有無諗過休息下 放鬆下唔拉人啊
咪ON9啦 到尼個時候仲對敵人仁慈 即係對手足殘忍

你同一篇野加少少 copy 十幾次都唔會有人理你架啦
你要搞文宣就去搞
勇武亦有自己既事要做
唔好要勇武做埋你果份

爆人地間鋪可以點破壞紅色經濟？願聞其詳

我見有手足話怕好似雨傘運動咁
根本唔同
兩回事，而家個個見到係我哋反抗極權政府
老實啲講美國民主法案都要等11月
依家仲要侵侵地位不保
求人不如求己
大部份人已經對黑警開槍
有大量不滿
民意會唔會逆轉我相信
難過登天
仲有popo四處去激嬲人

我覺得要攻其無備，唔好比佢咁易估到，你以為我勇武咩，我就和理非，你覺得我放軟手腳，我就直頭賀你老母

我覺得首先和理非要轉變下心態
絕對明白大家會驚
人地揸槍點會唔驚
但真係唔好9秒9走佬
次次一聽到有9都未見到隻就跑
前線係永遠都無走過
所以真係希望大家只少睇清楚
唔好人講句就走得咁快
現場消息亦係非常咁差係一大原因
諗下點解決先可以

戇鳩 外媒只會報佢地想報既野 美國議員剩係會講佢地想講既野 唔好剩係香港間屋自己打飛機當咩都知 上去睇下外媒講咩 政客講咩 今日所有野外媒只會話香港獨裁 人民為自由而挺身 唔好咁多性幻想 出得緊急法 要預左外媒一家煮重港共

你同中共硬碰但槍都無支，手足.....

有得同美國合作唔好咩

文宣重要架，努力不送頭，去下優品攞晒野落籃又唔買

樓主又係和理非

屌你老母啦
鍵盤戰士
有野就落去前線講唔好係連登講

你咁講野
一係鬼 一係狗 一係左膠 3選1 1.01倍 必中

比你爆足十日港鐵香港係咪就有民主政改？未必

打文宣比空間美國幫手落實人權民主法同馬格尼茲法會唔會令香港有民主政改？一定會

手足，我明你好嬲，但五大訴求為重有民主政府先有機會實現到五大訴求，救義士

唔比番幾日大反應佢咪覺反蒙面有用囉，只要記住裝修目標係 中資 360 政權 其他絕對唔好搞

你唔覺大家燥到為爆而爆咩？
五大訴求唔見左
總之要爆黨鐵

Sorry我一d都唔覺係次要
打咗成四個月對家仲係絲毫無損
黑警做咩都唔洗負責,班官冇人要落台
唔靠外國幫手要佢地付出代價仲可以點做
俾你獅鳥咩班藍絲爆哂黨鐵中資我地贏到咩?
攬炒?做到過哂火冇人支持到時就名正言順止暴制亂喇

同埋叫人行動有守則底線等於咩都唔好做?
你地以為文宣真係萬能阿
我依家日日係出面撐越黎覺得自己越似四點班狗
有好多單根本冇撚得拆,我死攬姐人地都有眼睇架

趁亂打劫 即割

你岩既，只係覺得人道危機上到國際，美國會更快更有力來援，對實現五大訴求更有實效

咁撚攰咁撚唔想撐你可以唔撐架?
咁點解仲要撐? 因為你都唔想輸
咪各有各做囉, 但各有各做你又搞9我, 做乜撚野?

戰術討論下次打番去TITLE

仲堅持五大訴求你就輸左啦
訴求? 而家講緊推翻政府呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

打開國際文宣線，鬼佬睇追唔切po

拉鳩你

方法得一個 香港宵禁 停止外匯兌換服務 香港作為人民幣最大兌換中心 你停到佢 老共都要跪低

你要做我阻到你咩?
我同樓主都淨係勸有d行動應該hold back下
唔係諗到咩就做咩人地俾意見就話阻

同埋對運動明顯有害嘅行動點解唔阻得

咁爆足一個月紅資本同黨鐵，係咪就實現五大訴求同民主政改？

比空間文宣煲一煲人道危機啦

樓主 等你覆我 我打開國際線呀 唔覆 我訓呀

未見棺材唔流眼淚

要講個因果 點都係林奠條冚家鏟挑機先
而家嘅亂局 係佢挑出黎 亂係冇人想但唔係我地主動架喎

唔記得用不推文 屌

就係唔想輸先勸你地冷靜
點解永遠要文宣無條件back up前線
而當想前線配合埋返文宣就係搞9你
呢s唔叫騎劫叫咩

樓主覆我未呀 係時候同你上下國際關係科 睇多外國新聞 打少啲飛機

agger
今晚係師出有名 相信就算中立甚至淺藍都明
但如果手足唔識調節keep住成日都係咁既程度既話
真係唔係個個都頂得順 尤其淺黃果d

民意雖然唔會逆轉向返政府同黑警
但其實有樣野叫兩不相幫

希望各位手足可以張弛有度

人地爆黨鐵邊忽阻住你搞文宣
引用緊急法家陣比唔到空間你文宣？

都唔代表爆鐵有需要停，同時進行
根本爆鐵呢d程度，外國都唔會割
垃圾政府提高打壓程度，我方都要展示相應回覆
而且而家既打壓程度，緊急極權法都出埋
已經要將5大訴求變做獨立，正如當初撤回變5大訴求一樣
唔需要怕人話柄，怕浪費左已經人所共知既5大
獨立更易記，而且外國會體諒明白
情況已經進一步嚴重，要進化做獨立

同意 當俾時間勇武手足抖下 和理非手足文宣戰開打

要借力我就buy成立臨時政府尋求外國承認同援助
條法案而家過咗都唔會令香港有真正嘅政改，因為而家係垃圾中共傀儡政權先破壞香港法治，繞過立法會直接立法，咁立法會仲有咩撚用呢？
我覺得做多啲臨時政府文宣更佳，勇武有勇武抗爭，和理非咁撚多人7x24做文宣都幫唔到勇武先有問題囉
twitter而家靜到閪咁，我仲以為係勇武上twitter retweet

我明白啊
但係而家現實啲咁講
美國自己嗰邊都好亂
先平內後平外
國際戰線嗰邊都仲有好多考慮之處
其實得罪咁講呀，如果先後次序的話都係新疆先
其實已經係人道危機緊啦，popo開真槍，今日又有
本人覺得有香港人比香港popo用真槍射，呢個已經係一個好嚴重嘅問題，要覺醒嘅始終都覺醒晒，裝睡嘅人永遠叫不醒，香港仲有好多勝利球迷，只要唔分化，政府都唔會贏，其實雨傘運動輸在分化，呢一次時代革命點解咁成功
就係因為唔分化

Hi樓豬老母 覆我未呀？ 定唔撚識覆呀 你啲國際關係拎晒出黎啦 教你基本野 用google us去搵下新聞 14歲中彈都報埋

好心你讀好啲書先帶風向 唔係一陣要做狗

係囉
冇事發生都無啦啦出事封架啦

唔覺得有空間回到過去
只需要保住美國戰線就夠
冰封三尺非一日之寒

其實係需要時間比大家去消化一下發生緊咩事
好多野可以煲 但每次都有新野蓋過
加上3日既假期 港共一定係樂於見到混亂
再比佢加速哂成個程序 唔會對我地有利
所以我都agree 樓主

停你老母

[公投 105] 十八區開花定出港島

一日大裝 幾日小補

Agger

根本而家入咗死胡同,覺得一定要武力抗爭先係唯一手段,有出嚟破壞到野就等於做咗野咁

雖然你p牌仔
但我同意

Be water already
What’s the problem ah!!!???

痴撚線，一定日日搞。
你林鄭再用緊急法，就真攪炒

唔好以為開槍對外國好大件事，我講左俾幾個外國手frd知佢地唔會驚訝，人地成日都有警察打死人

再一路妄想一味靠外國幫手就等輸
4個月都係香港人一手一腳打番黎

我都同意，文宣近排真係少左，黎個全民文宣日!!!

含撚啦
打爛黨鐵大裝修不知幾成功
唔裝修唔通去同狗硬碰送頭？
笑撚左

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

林鄭話乜就乜

佢夠話香港市民係暴徒，咁係咪真係吖？

交通問題 極緊要

贏只可以靠自己 外國只喺輔助

技術上臨時政府唔可行：搵咩人做官？立個大台比共產黨打分離主義？......其實軍政變國家都亂到仆街因為唔識管

另外外國應該唔會想承認臨時政府，佢地有太多利益.... 太大既動盪佢地會受損
我覺得引美國入局比佢地幫，令d ao eo 官受約束做返香港事最可行....

宵禁開槍咪=攬炒囉
好事嚟喎

製造正面形象無問題 ‼ 十月五日幫襯黃店呀！！！！！

又拖多兩拖
到時民怨一散就玩完

都行到緊急法都仲可以話無咩事?

我哋推政府惡行不嬲靠自己，政府同黨鐵就自己有自己講rioters，一向都各有各講架啦，我睇唔到點解手足喺出面做嘢嘅時候文宣手足唔可以同時做嘢，亦都睇唔到政府嘅論述點樣可以「沖走」我哋要講嘅嘢。

我個人希望搞一次和理非大遊行

真全和理非，
我知冇撚用、民意冇撚用丫嘛

但我地就係要和勇兩方都要比國際關注
話明各有各做，
比一日全和理非其實都唔係有差嘅影響
始終好多老一輩都好想出嚟發聲
對上一次已經係818，
一直只得勇、我係外國報多幾日都厭喇

我都知都冇可能再批 批咗都可以照tg
咪做住樣先囉我地，
咁就睇民陣班撚屌實力喇

你覺得我地會出黎
ok, 就全部乖乖留係屋企
咁樣先叫反抗

都係果句欲加之罪 何患無辭
你竟然會擔心政府冇籍口

香港個情況唔同烏克蘭，有美國幫+有好多國利益可以合作、利用
係要靠自己，勇武手足打完江山由文宣散出去
我提出既係比時間定一定格，和理、文宣組上場

我擔心國際跟唔切/miss左人道核彈
美國sir this way很重要

傻啦…佢係要停黎製造民怨你重手輕手無郁手佢都停架啦…

黨鐵公營仲要自己攞嚟我諗無人反對爆,但你爆鋪頭,就算你有咩好理由,外界都唔會明你做緊乜,只會以為你失去理性亂咁連搶劫都做埋

挑，做實事不嬲係中低層，要高層把撚咩
成立臨時政府，解散政府所有首長，維持現有制度直到新政府選到出嚟咪得囉，當然要係滿足各大訴求前提下
要起大台都無問題呀，搵多國派代表做住首長先囉，咁樣嘅大台點樣拆得散？

64 loser
當年你地班廢西和理非連人鏈都唔識拖，今日要班後生還幾百萬倍政治債，實彈都食咗兩粒
你班仆街64大屠殺之後連反回歸都做唔到，當遊行無效又唔識反省另謀出路
你班廢西來來去去都只係識遊行，咁又係做咗咩撚野？

一定要有和理非，淨係勇武一定唔可以引起國際社會認同係大多數人對政府不滿，外國支持好緊要，日日火攻裝修，正中死柒鵝下懷出多啲緊急法，手足要諗下818 時國際媒體嘅報導幾有力，和理非同勇武必需合作先會贏~

點解你覺得立會會收反蒙面法皮
你係咪唔記得泛民已經失咗否決權

agree樓主講既野，停一兩日衝擊，勇武抖抖，比人做文宣，和理非做下行動遊行，比十一同今日警暴開槍發酵下先，觀察外界言論觀感，唔會有問題啦？唔洗連續幾日都咁高強度破壞呱？黨鐵都已經停左，商場又好多唔開，都算係一個啓示停一停動，換上靜既行為去keep住抗爭，一陰一陽。

咁嘅時勢仲休息？仆街你地無嘢呀？要封鐵大把理由啦

係咪痴撚線？
乜都唔做攤係度美國就幫你？
訓撚醒未

中計黨的劇本

今日勇武贏 係港共陷阱 目的係要我地輸民意 失外國輿論支持

其實你地厭唔厭嫁啫

十八區應繼續自理抗爭，今日終於畀「集合論」人士見到遍地開花嘅成果，我半認同你講法，但勇武亦可以同步進行，你都唔應該亂為革命散播懦弱種子，劇本同歷史就係中共驚亂，所以造就8964，港共政府驚示威升級，所以扮撤回修例，講明兄弟爬山各自努力，勇武都有腦，其他手足唔一定要跟你想法做事，但係多謝你嘅提議

有商場開既咪去唱下歌仔囉

唔該望下委內瑞拉，美國幾時冇支持過？

借勢塞青馬

同意

仲有14歲個單都要做文宣！

痴左 緊急法已過 坐係屋企呀？

佢話緊急就係緊急狀態啦 會返到轉頭咩？

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

諗起71中計黨話政府特登放我地入去唔守
中計黨話班狗會死搏民意反彈所以唔好燒狗

最經典一定要提唔好畀共產黨出解放軍
唔好激嬲共產黨

行動就係開口

美國要求港府
回應民眾和平訴求

一篇新聞冚返你轉頭

因為人地停駛就放軟手腳
咪姐係話比佢知佢揸緊你春袋

成班已經俾憤怒充燻左頭腦，肯肯定一陣有人衝入黎話乜乜乜「乜都唔做就最撚好啦」，無撚腦，唔係叫你唔做，但要做幫到場運動手嘅事，依家唔撚係革命呀，你冇槍冇人跟你衝架

陰謀論不了 不推文回覆

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!

和理非與勇武都要加強力度，絕對不能停下嚟。
行到依個局面，勇武做咩行為都比唔上霸權政府嘅可恥。

點解會自動收皮
..我記得好似夠票過架..

非黑即白你都幾撚好笑

裝修好快睇啲人平日做都得
和理非可以行幾日先

ON9先再去集中一區

咁你慢慢做神探啦唔阻你

可以，認同，搞返正常大遊行先，釣魚咁，威左一晚，休一休先，睇定而後動，保持警覺性

咪撚ON9
咩叫未入緊急狀態但先用緊急法
緊急法唔係一定要緊急狀態先用
用左都唔係會係緊急狀態
咪比個名呃到

Agree

黨鐵條數入手足到係有機會 但係黨鐵用呢招用左幾次 香港人最叻係麻目 效果未必會太出

成日都係咁借啲耳分化和勇

集中一區哂人頭有咩問題?
仲問得依句...
你係唔係休克左幾年

停咗黨鐵咁到底有冇失去民意
依家黨鐵未有事發生自己停咗先啲人自然集中屌黨鐵
幾時有市民屌示威者因為裝修黨鐵搞到佢冇得搭車？
Facebook IG都未轉風向連登神探就上晒身
搞撚笑

又香港獨立..
真係好撚悶
請問下獨立左次後要點樣係中國隔離保護香港?

一停返唔到轉頭，會立即大搜捕

民意已經歸晒邊，唔通黃既會因為咁而怪我地唔怪林奠？

你咁問同左膠問然後呢，有咩分別？

冇黨鐵搭返工 民怨直指示威者 政府目的

鐵唔開唔等如唔會變運狗車。。
要幫公務員合理罷工。。。
探訪相關人仕。。。。
其他。。。。

審視下成班所謂官個腦

點解每一步決定都不間斷咁激發更大民怨好撚過啦

咪撚瀨係狗同解放軍不受控，hong kong i am listening ONLY嗰晚d狗不知幾聽話

定係今日應該專注搞政府部門？

18區遍地開花你地都識講啦
搞得自己區嘅都係街坊架啦
黨鐵用黎運兵架咋明唔明白呀？
拉呀

完全覺呀，但係光復香港呢本書俾政府，警權，藍屍，福建幫越揭越多咋，所以唔係唔想顧

由緊急法可以睇得出，政府真係好驚我地好似10·1咁搞多鍋。所以我地一定要吃著上，連續一個星期流水式18區開花，就算凌晨都唔可以停，真正咁耗盡班狗嘅狗力。等佢地唔可以執行緊急法。

對家只有三萬人，就算加埋d武警老解最多都係五萬人，而我地至少有二十萬勇武+170萬和理非，我地人多一班人打完要休息，可以有另外一班人頂上去，流水式咁同班狗打，做到真正嘅疲敵戰術。

班狗絕對頂唔住我地多區連續一個星期嘅攻勢，由「10·1」戰役可以睇到，班狗可以分散嘅狗力已經不足，各區都露出破綻，逼到佢只可以開實彈。計下數，班狗12小時輪班，若果高強度工作10個鐘，再翻狗竇休足12個鐘都唔一定能完全恢復精力，之後又同佢玩10個鐘，連續咁1個星期，加埋d gear咁重，佢地心理同生理上肯定頂唔順，失守防線，最後自爆。

反惡法，民怨沸騰，各位手足要吃住個勢上，行動升級，還我們真正的香港。我倡議，10月7號到14號全港三罷，各區接力開花。例個週末大家做好文宣，下個星期錫佢春袋。

我地而加係真係要革命
唔再係香港人加油
而係反抗了
你記唔記得琴晚元朗呀？

香港人 唔可以習慣

敵人退你都退?
你係咪懵撚左

劇本已預備 所以尋日無咩狗

推推推！！！！比啲時間文宣工作

所以繼續大型遊行 ,不破壞 ,一日狠 ,一日和平 以慢打快 要政府跟返我地節奏 勝利在望各位

黨鐵要拆，佢係一種腐敗嘅象徵

呢三日可以搵日終極和理非九龍大遊行

啲人應該忍唔到手

啱，唔關觀感事。客觀係每日發生太撚多事，支持得連登仔都未必追得切，何況外媒同普通市民。。唔好咩都屌啦，沉著應戰細心諗清楚啦。
以前太鳩一直太撚和平左膠，而家叫做進化左接受勇武唔割，但又下下都衝。有d 平衡變化好wor, 唔好咁極端。大家多d討論下，有多d 策略撚化返d 狗同港共唔好咩。

係時候要冷靜，唔好製造新火頭，集中煲大返幾件事去文宣推上國際先，例如狗又開真槍dllm! 日日火魔法，只會無晒focus. 正中柒婆意
勇武出左咁多力，和理非又係時候出動。攻守互換，先係好兵法。

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

和理非已ready

認同，唔好日日咁破壞，外國傳媒都會悶。今日主力做文宣同和理，俾大家回下氣。

Solomon叫臨時政府收皮

連登終於有真香港人出聲

【 嬲完未？】行動反思 你今日對焦未

照返工 照拎報紙 民怨？

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

見好多人已經習慣左停駛無車，要搵路搵車自己走
連啲夜班清潔都當左閒事

琴門雖然搞到番唔到屋企 但感動既係香港人反抗